\begin{center}
\index{Kung för en dag}
\subsection*{\large{Kung för en dag}}
\end{center}

Fast man saknar allt av värde,\\
varje månad den 24:e,\\
men i samma stund\\
som lönen går att nå\\
skall det genast ut och handlas,\\
hela klädskåpet förvandlas.\\
Sen man svurit aldrig mera äta\\
nudlar ifrån Tokyo,\\
skall hela ens gäng ut på en sväng\\
och sätta sprätt på varje peng. \\

Då finns det ingen som tar en,\\
man är kung-kung-kung i baren.\\
Det är något som man \\
verkligen vet,\\
den 25:e smäller det!\\
Då finns det ingen som tar en,\\
man är kung-kung-kung i baren.\\
Det är värt att leva fattigt ett tag,\\
om man får vara kung för en dag!\\


Man vaknar samma måndag,\\
med obeskrivlig vånda\\
och festat upp varenda liten slant.\\
Förträngt varenda räkning,\\
därför hotas utav vräkning.\\
Och för att ens ha råd till hyran\\
tvingas sätta stereon i pant.\\
Om huvet är ömt,\\
läget fördömt,\\
är det på löningsdagen glömt.\\

Då finns det ingen...\\

Hit med tio peppar-shots,\\
starköl, nötter och chips.\\
Fixar du det jävligt fort,\\
så blir det mycket tips.\\

Då finns det ingen...\\

\begin{flushright}
\small{\textit{Magnus Uggla}}
\end{flushright}